真普選後選邊個做特首

first choice一定係天琦。
但如果天琦出唔到黎，或者要先普選特首再特赦天琦嘅話，要選邊個做特首?

大家食老闆呂以村先生

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

鄺仔

最重要係議會

葉得閒

gphone

畫家

葉劉

689復出

毛ee

推

盧偉聰

唔計五大訴求
而家根本冇人想諗/得閒諗贏左之後有咩想個政府做
都係一個問題

認真， 陳方安生諗唔諗得過？

阿TRUMP 做住臨時大總統先

同贏仲有十萬八千里，呢d on9 post 由佢沉 pls

某前大學教授

dont jerk off now

或者行議會制，最大黨派嘅代表/黨𣁽做特首

佢最夠資歷，係唔知有冇魄力

Mo ee

葉劉姐姐